有冇人聽開鄧麗君

雖然係老歌 但好有感染力

酒醉的探戈
唔敢同朋友提鄧麗君 實比人笑柒

呢到D人聽陳奕迅張國榮 如果唔係會比人批鬥

月亮代表我的心 好有感情

唔係囉。。。前者先會比人批鬥

我一見你就笑 你那翩翩風采太美妙

日日都聽緊

估唔到有人仲聽鄧麗欣，好感動

人生幾何 難得找到知己

噤錯負評，sorry

綠草~~蒼蒼~~~